有冇真愛國師兄 ，一齊區議會參選，為建制出一分力

好睇唔過眼 民建聯 工聯會表現
居然比班暴民嚇柒龜縮
大家叫埋屋企個愛國父親投我啦